if we burn you burn with us!!! 澳洲山火只係第一步

我正式同全世界講

如果你地唔幫助香港脫離communist party

下一次就唔會係山火咁簡單

由7月開始已經通知曬全世界

反送中不只是香港的問題

If we burn You burn with us!!!

It will be more than australia

其他國家再唔插手香港事務

下一個burn就係你地!!!

再次重申

反送中不只是香港問題

所有國家如果唔幫手

就會成為下一個澳洲

呢一個係最後通碟

如果最終不能光復香港

保証會發生全球性人道生態災難

所以話

光復香港

人人有份

無分國籍

屌你老母
垃圾英國

唔好咁痴線

拉 起底 就知咩料

痴咩線

攬炒既意義不嬲唔局限於大陸

咩料?|

向世界各國發出最後通碟!!

想冚球鏟?

光復唔到咪一齊死囉地球姐

大愛左膠剩係識負皮

心痛燒到你D老鼠?

出黎丫大愛撚屌你老母

知唔知咩係攬炒

唔敢就死撚番大灣區

ok, 等全球大地震同小冰河時期, 我都期待緊

再唔理香港就發動美伊戰爭.

我個人本身就反左膠行為
但你條on9希望人地燒死曬
你係咪牙sir ？

咁得閒做白痴嘅？改名都改得幾多吓
26-01-2017
我立志要成為警察 做黑警屌打你班垃圾

係咪得我一個p牌仔唔明佢講咩

#國際戰線
#黃
#形象工程
#和理非必做

香港人唔可以只係顧自己， 我哋要將黃藍經濟圈推出國際🌏!

#黃金經濟圈 #香港抗爭者 #撐澳洲 之 #贊助樹熊挑戰

近期澳洲🇦🇺有大規模山火🔥，只要捐款小小錢救1隻🐨(AUD40=HKD213)，就可以幫香港抗爭者加少少光環🌟!

唔使等前線，和理非快黎救🐨! 做好啲個形像，第日移民🐌或者去旅行💼，好多🦘都會感激我哋㗎!

1. 上樹熊醫院🏥網頁

2. 揀隻可愛樹熊🐨
3. 揀✔ EAdoption
4. 地區係香港，地址隨意📝
3. 填你個名(可考慮:爭取普選)➡️Hong Kong Universal Suffragists
4. 去check out購物車🛒
5. 填信用卡💳號碼等資料
6. 完成
7. 🐨certificate 寄到你電郵📧
8. 可以reply及貼到我的tweeter，已tag了澳洲傳媒及政客!推到上報📰!

大家快點行動，🐨🐨好需要我們。澳洲都推動緊Magnitsky Act，通過左先可以制裁⚔⚔到中共走狗🐕教育局長楊潤雄🐊!